好消息HSBC派息率係170%

HSBC真係開善堂
派晒所有利潤不特止
重派埋褲浪底果D錢俾股東
大家快買

好似佢自己減左幾十億唔知乜7 扮哂冇錢搵咁

咩事？

goodwill 都廢撚事睇佢用咩理由咁做

Goodwill減值唔會扣cashflow (好似係)

但估值減少，賣資產時有影響

匯控咁多年來資產都破淨值㗎啦
估值減少反而影響唔大 本身都低估
同埋資產有幾可會真係會大lot賣 你見佢寧願炒人cut cost都好少變現資產 其實講到明4蚊會至少派到2022年 回購只係停兩年 我又覺得唔使太悲觀

換個意大利佬做CEO, 睇路

一冇4蚊可能20蚊見

我都唔明點解唔係內部升上去，係要搵外人。
係咁追求炒房利潤係好事咩？
安安份份做好零售，商業，私人銀行咪算尻數囉。
平穩增長係慢，但點都好過過山車。

而家既匯豐都唔係以前蘇格蘭銀行家既作風，成班炒房出身管理層勁短視又只為自己花紅諗。

唔係縮到得2個侯選人 一個依家個臨時，另一個法國佬咩